<!DOCTYPE html>
<html lang="en">

<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>verbes feuillete</title>
    <style>
        body {
            font-family: Arial, sans-serif;
            background: linear-gradient(135deg, #ff9a9e 0%, #fad0c4 100%);
            display: flex;
            justify-content: center;
            align-items: center;
            height: 100vh;
            margin: 0;
        }

        .container {
            position: relative; /* Ensure the container is positioned relative */
            background: white;
            padding: 20px;
            border-radius: 10px;
            box-shadow: 0 4px 8px rgba(0, 0, 0, 0.1);
            text-align: center;
            width: 90%;
            max-width: 400px;
            overflow: hidden; /* Hide overflow */
        }

       .ellipsis {
    position: absolute; /* Position the ellipsis absolutely */
    top: 5%; /* Adjust the top position as needed */
    right: 5%; /* Adjust the right position as needed */
    font-size: 24px; /* Adjust the font size as needed */
    transition: background-color 0.3s, border-radius 0.3s; /* Smooth transition for background color and border radius */
}

.ellipsis:hover {
    background-color: rgba(0, 0, 0, 0.1); /* Change the background color on hover */
    border-radius: 50%; /* Make the background rounded */
    padding: 5px; /* Add some padding to make the hover area larger */
    overflow:hidden;
}

        h1 {
            color: #333;
        }

        #verbContainer {
            margin-bottom: 20px;
        }

        #verbQuestion {
            font-size: 1.2em;
            margin-bottom: 10px;
        }

        .input-container {
            display: flex;
            justify-content: center;
            align-items: center;
            margin-bottom: 10px;
        }

        #verbInput {
            flex: 1;
            padding: 10px;
            margin-right: 10px;
            border: 1px solid #ccc;
            border-radius: 5px;
        }

        #submitButton {
            padding: 10px 20px;
            border: none;
            border-radius: 5px;
            background: linear-gradient(135deg, #ff9a9e 0%, #fad0c4 100%);
            color: white;
            cursor: pointer;
            font-size: 1em;
        }

        #submitButton:hover {
            background: linear-gradient(135deg, #fad0c4 0%, #ff9a9e 100%);
        }

        #feedback {
            font-size: 1em;
            margin-top: 10px;
        }

        .correct {
            color: green;
        }

        .incorrect {
            color: red;
        }

        button {
            padding: 10px 20px;
            border: none;
            border-radius: 5px;
            background: linear-gradient(135deg, #ff9a9e 0%, #fad0c4 100%);
            color: white;
            cursor: pointer;
            font-size: 1em;
        }
    </style>
</head>

<body>
    <div class="container">
        <span class="ellipsis">&nbsp;&#8942;&nbsp;</span>
        <h1>entraineur de verbes telephone en cours</h1>
        <div id="verbContainer">
            <p id="verbQuestion"></p>
            <div class="input-container">
                <input type="text" id="verbInput" placeholder="Enter your answer">
                <button id="submitButton" onclick="checkAnswer()">&gt;</button>
            </div>
            <p id="feedback"></p>
        </div>
        <button onclick="nextVerb()">Next Verb</button>
    </div>
    <script>
        let currentVerbIndex = 0;
        let currentVerb;
        let currentFormIndex;
        let currentTense = 'prs'; // Default to present tense
        const verbs = [
    {
        "deutsch": "beschweren",
        "prs": [
            "beschwere",
            "beschwerst",
            "beschwert",
            "beschweren",
            "beschwert",
            "beschweren"
        ],
        "prt": [
            "beschwerte",
            "beschwertest",
            "beschwerte",
            "beschwerten",
            "beschwertet",
            "beschwerten"
        ],
        "prk": "beschwert",
        "frtrad": "se plaindre",
        "features": {
            "hasReflect": 1
        }
    },
    {
        "deutsch": "danken",
        "prs": [
            "danke",
            "dankst",
            "dankt",
            "danken",
            "dankt",
            "danken"
        ],
        "prt": [
            "dankte",
            "danktest",
            "dankte",
            "dankten",
            "danktet",
            "dankten"
        ],
        "prk": "gedankt",
        "frtrad": "remercier"
    },
    {
        "deutsch": "dauern",
        "prs": [
            "dauere",
            "dauerst",
            "dauert",
            "dauern",
            "dauert",
            "dauern"
        ],
        "prt": [
            "dauerte",
            "dauertest",
            "dauerte",
            "dauerten",
            "dauertet",
            "dauerten"
        ],
        "prk": "gedauert",
        "frtrad": "durer"
    },
    {
        "deutsch": "erkl\u00e4ren",
        "prs": [
            "erkl\u00e4re",
            "erkl\u00e4rst",
            "erkl\u00e4rt",
            "erkl\u00e4ren",
            "erkl\u00e4rt",
            "erkl\u00e4ren"
        ],
        "prt": [
            "erkl\u00e4rte",
            "erkl\u00e4rtest",
            "erkl\u00e4rte",
            "erkl\u00e4rten",
            "erkl\u00e4rtet",
            "erkl\u00e4rten"
        ],
        "prk": "erkl\u00e4rt",
        "frtrad": "expliquer"
    },
    {
        "deutsch": "erlauben",
        "prs": [
            "erlaube",
            "erlaubst",
            "erlaubt",
            "erlauben",
            "erlaubt",
            "erlauben"
        ],
        "prt": [
            "erlaubte",
            "erlaubtest",
            "erlaubte",
            "erlaubten",
            "erlaubtet",
            "erlaubten"
        ],
        "prk": "erlaubt",
        "frtrad": "permettre"
    },
    {
        "deutsch": "fehlen",
        "prs": [
            "fehle",
            "fehlst",
            "fehlt",
            "fehlen",
            "fehlt",
            "fehlen"
        ],
        "prt": [
            "fehlte",
            "fehltest",
            "fehlte",
            "fehlten",
            "fehltet",
            "fehlten"
        ],
        "prk": "gefehlt",
        "frtrad": "manquer, \u00eatre absent"
    },
    {
        "deutsch": "freuen",
        "prs": [
            "freue",
            "freust",
            "freut",
            "freuen",
            "freut",
            "freuen"
        ],
        "prt": [
            "freute",
            "freutest",
            "freute",
            "freuten",
            "freutet",
            "freuten"
        ],
        "prk": "gefreut",
        "frtrad": "\u00eatre content de, se r\u00e9jouir de",
        "features": {
            "hasReflect": 1
        }
    },
    {
        "deutsch": "f\u00fchlen",
        "prs": [
            "f\u00fchle",
            "f\u00fchlst",
            "f\u00fchlt",
            "f\u00fchlen",
            "f\u00fchlt",
            "f\u00fchlen"
        ],
        "prt": [
            "f\u00fchlte",
            "f\u00fchltest",
            "f\u00fchlte",
            "f\u00fchlten",
            "f\u00fchltet",
            "f\u00fchlten"
        ],
        "prk": "gef\u00fchlt",
        "frtrad": "sentir, ressentir, se sentir"
    },
    {
        "deutsch": "geh\u00f6ren",
        "prs": [
            "geh\u00f6re",
            "geh\u00f6rst",
            "geh\u00f6rt",
            "geh\u00f6ren",
            "geh\u00f6rt",
            "geh\u00f6ren"
        ],
        "prt": [
            "geh\u00f6rte",
            "geh\u00f6rtest",
            "geh\u00f6rte",
            "geh\u00f6rten",
            "geh\u00f6rtet",
            "geh\u00f6rten"
        ],
        "prk": "geh\u00f6rt",
        "frtrad": "appartenir, faire partie de"
    },
    {
        "deutsch": "hoffen",
        "prs": [
            "hoffe",
            "hoffst",
            "hofft",
            "hoffen",
            "hofft",
            "hoffen"
        ],
        "prt": [
            "hoffte",
            "hofftest",
            "hoffte",
            "hofften",
            "hofftet",
            "hofften"
        ],
        "prk": "gehofft",
        "frtrad": "esp\u00e9rer"
    },
    {
        "deutsch": "interessieren",
        "prs": [
            "interessiere",
            "interessierst",
            "interessiert",
            "interessieren",
            "interessiert",
            "interessieren"
        ],
        "prt": [
            "interessierte",
            "interessiertest",
            "interessierte",
            "interessierten",
            "interessiertet",
            "interessierten"
        ],
        "prk": "interessiert",
        "frtrad": "s'int\u00e9resser \u00e0"
    },
    {
        "deutsch": "lieben",
        "prs": [
            "liebe",
            "liebst",
            "liebt",
            "lieben",
            "liebt",
            "lieben"
        ],
        "prt": [
            "liebte",
            "liebtest",
            "liebte",
            "liebten",
            "liebtet",
            "liebten"
        ],
        "prk": "geliebt",
        "frtrad": "aimer"
    },
    {
        "deutsch": "meinen",
        "prs": [
            "meine",
            "meinst",
            "meint",
            "meinen",
            "meint",
            "meinen"
        ],
        "prt": [
            "meinte",
            "meintest",
            "meinte",
            "meinten",
            "meintet",
            "meinten"
        ],
        "prk": "gemeint",
        "frtrad": "penser, \u00eatre d'avis"
    },
    {
        "deutsch": "putzen",
        "prs": [
            "putze",
            "putzt",
            "putzt",
            "putzen",
            "putzt",
            "putzen"
        ],
        "prt": [
            "putzte",
            "putztest",
            "putzte",
            "putzten",
            "putztet",
            "putzten"
        ],
        "prk": "geputzt",
        "frtrad": "nettoyer"
    },
    {
        "deutsch": "rechnen",
        "prs": [
            "rechne",
            "rechnest",
            "rechnet",
            "rechnen",
            "rechnet",
            "rechnen"
        ],
        "prt": [
            "rechnete",
            "rechnetest",
            "rechnete",
            "rechneten",
            "rechnetet",
            "rechneten"
        ],
        "prk": "gerechnet",
        "frtrad": "calculer"
    },
    {
        "deutsch": "schneien",
        "prs": [
            null,
            null,
            "schneit",
            null,
            null,
            null
        ],
        "prt": [
            null,
            null,
            "schneite",
            null,
            null,
            null
        ],
        "prk": "",
        "frtrad": "neiger","features":{"isInformal":1}
    },
    {
        "deutsch": "st\u00f6ren",
        "prs": [
            "st\u00f6re",
            "st\u00f6rst",
            "st\u00f6rt",
            "st\u00f6ren",
            "st\u00f6rt",
            "st\u00f6ren"
        ],
        "prt": [
            "st\u00f6rte",
            "st\u00f6rtest",
            "st\u00f6rte",
            "st\u00f6rten",
            "st\u00f6rtet",
            "st\u00f6rten"
        ],
        "prk": "gest\u00f6rt",
        "frtrad": "d\u00e9ranger"
    },
    {
        "deutsch": "studieren",
        "prs": [
            "studiere",
            "studierst",
            "studiert",
            "studieren",
            "studiert",
            "studieren"
        ],
        "prt": [
            "studierte",
            "studiertest",
            "studierte",
            "studierten",
            "studiertet",
            "studierten"
        ],
        "prk": "studiert",
        "frtrad": "\u00e9tudier"
    },
    {
        "deutsch": "tanken",
        "prs": [
            "tanke",
            "tankst",
            "tankt",
            "tanken",
            "tankt",
            "tanken"
        ],
        "prt": [
            "tankte",
            "tanktest",
            "tankte",
            "tankten",
            "tanktet",
            "tankten"
        ],
        "prk": "getankt",
        "frtrad": "prendre de l'essence"
    },
    {
        "deutsch": "telefonieren",
        "prs": [
            "telefoniere",
            "telefonierst",
            "telefoniert",
            "telefonieren",
            "telefoniert",
            "telefonieren"
        ],
        "prt": [
            "telefonierte",
            "telefoniertest",
            "telefonierte",
            "telefonierten",
            "telefoniertet",
            "telefonierten"
        ],
        "prk": "telefoniert",
        "frtrad": "t\u00e9l\u00e9phoner"
    },
    {
        "deutsch": "verlangen",
        "prs": [
            "verlange",
            "verlangst",
            "verlangt",
            "verlangen",
            "verlangt",
            "verlangen"
        ],
        "prt": [
            "verlangte",
            "verlangtest",
            "verlangte",
            "verlangten",
            "verlangtet",
            "verlangten"
        ],
        "prk": "verlangt",
        "frtrad": "exiger"
    },
    {
        "deutsch": "versuchen",
        "prs": [
            "versuche",
            "versuchst",
            "versucht",
            "versuchen",
            "versucht",
            "versuchen"
        ],
        "prt": [
            "versuchte",
            "versuchtest",
            "versuchte",
            "versuchten",
            "versuchtet",
            "versuchten"
        ],
        "prk": "versucht",
        "frtrad": "essayer"
    },
    {
        "deutsch": "wecken",
        "prs": [
            "wecke",
            "weckst",
            "weckt",
            "wecken",
            "weckt",
            "wecken"
        ],
        "prt": [
            "weckte",
            "wecktest",
            "weckte",
            "weckten",
            "wecktet",
            "weckten"
        ],
        "prk": "geweckt",
        "frtrad": "r\u00e9veiller"
    },
    {
        "deutsch": "wechseln",
        "prs": [
            "wechsle",
            "wechselst",
            "wechselt",
            "wechseln",
            "wechselt",
            "wechseln"
        ],
        "prt": [
            "wechselte",
            "wechseltest",
            "wechselte",
            "wechselten",
            "wechseltet",
            "wechselten"
        ],
        "prk": "gewechselt",
        "frtrad": "changer, \u00e9changer"
    },
    {
        "deutsch": "w\u00fcnschen",
        "prs": [
            "w\u00fcnsche",
            "w\u00fcnschst",
            "w\u00fcnscht",
            "w\u00fcnschen",
            "w\u00fcnscht",
            "w\u00fcnschen"
        ],
        "prt": [
            "w\u00fcnschte",
            "w\u00fcnschtest",
            "w\u00fcnschte",
            "w\u00fcnschten",
            "w\u00fcnschtet",
            "w\u00fcnschten"
        ],
        "prk": "gew\u00fcnscht",
        "frtrad": "d\u00e9sirer, souhaiter"
    },
    {
        "deutsch": "zeigen",
        "prs": [
            "zeige",
            "zeigst",
            "zeigt",
            "zeigen",
            "zeigt",
            "zeigen"
        ],
        "prt": [
            "zeigte",
            "zeigtest",
            "zeigte",
            "zeigten",
            "zeigtet",
            "zeigten"
        ],
        "prk": "gezeigt",
        "frtrad": "montrer"
    },
    {
        "deutsch": "anmachen",
        "prs": [
            "mache an",
            "machst an",
            "macht an",
            "machen an",
            "macht an",
            "machen an"
        ],
        "prt": [
            "machte an",
            "machtest an",
            "machte an",
            "machten an",
            "machtet an",
            "machten an"
        ],
        "prk": "gemacht",
        "frtrad": "allumer",
        "features":{"hasParticle":1}
    },
    {
        "deutsch": "aufh\u00f6ren",
        "prs": [
            "h\u00f6re auf",
            "h\u00f6rst auf",
            "h\u00f6rt auf",
            "h\u00f6ren auf",
            "h\u00f6rt auf",
            "h\u00f6ren auf"
        ],
        "prt": [
            "h\u00f6rte",
            "h\u00f6rtest",
            "h\u00f6rte",
            "h\u00f6rten",
            "h\u00f6rtet",
            "h\u00f6rten"
        ],
        "prk": "geh\u00f6rt",
        "frtrad": "cesser",
        "features":{"hasParticle":1}
    },
    {
        "deutsch": "ausmachen",
        "prs": [
            "mache aus",
            "machst aus",
            "macht aus",
            "machen aus",
            "macht",
            "machen aus"
        ],
        "prt": [
            "machte aus",
            "machtest aus",
            "machte aus",
            "machten aus",
            "machtet aus",
            "machten aus"
        ],
        "prk": "gemacht",
        "frtrad": "\u00e9teindre",
        "features":{"hasParticle":1}
    },
    {
        "deutsch": "ausruhen",
        "prs": [
            "ruhe aus",
            "ruhst aus",
            "ruht aus",
            "ruhen aus",
            "ruht aus",
            "ruhen aus"
        ],
        "prt": [
            "ruhte aus",
            "ruhtest aus",
            "ruhte aus",
            "ruhten aus",
            "ruhtet aus",
            "ruhten aus"
        ],
        "prk": "geruht",
        "frtrad": "se reposer",
        "features": {
            "hasReflect": 1
        }
    },
    {
        "deutsch": "kennenlernen",
        "prs": [
            "lerne kennen",
            "lernst kennen",
            "lernt kennen",
            "lernen kennen",
            "lernt kennen",
            "lernen kennen"
        ],
        "prt": [
            "lernte kennen",
            "lerntest kennen",
            "lernte kennen",
            "lernten kennen",
            "lerntet kennen",
            "lernten kennen"
        ],
        "prk": "gelernt",
        "frtrad": "faire la connaissance"
    },
    {"deutsch":"besitzen","prs":["besitze","besitzt","besitzt","besitzen","besitzt","besitzen"],"prt":["besa\u00df","besa\u00dfest","besa\u00df","besa\u00dfen","besa\u00dft","besa\u00dfen"],"prk":"besessen","frtrad":"poss\u00e9der","features":{"isIrreg":1}},{"deutsch":"bitten","prs":["bitte","bittest","bittet","bitten","bittet","bitten"],"prt":["bat","batest","bat","baten","batet","baten"],"prk":"gebeten","frtrad":"f","features":{"isIrreg":1}},{'deutsch': 'fallen', 'prs': ['falle', 'fällst', 'fällt', 'fallen', 'fallt', 'fallen'], 'prt': ['fiel', 'fielst', 'fiel', 'fielen', 'fielt', 'fielen'], 'prk': 'gefallen', 'frtrad': 'tomber', 'features': {'auxSein': 1, 'isIrreg': 0, 'hasReflect': 1, 'hasParticle': 0}}
    ,{"deutsch":"leiden an","prs":["leide","leidest","leidet","leiden","leidet","leiden"],"prt":["litt","littest","litt","litten","littet","litten"],"prk":"gelitten","frtrad":"souffrir","features":{"isIrreg":1}},{"deutsch":"rufen","prs":["rufe","rufst","ruft","rufen","ruft","rufen"],"prt":["rief","riefst","rief","riefen","rieft","riefen"],"prk":"gerufen","frtrad":"appeler","features":{"hasReflect":1,"isIrreg":1}}
    ,{"deutsch":"schlagen","prs":["schlage","schl\u00e4gst","schl\u00e4gt","schlagen","schlagt","schlagen"],"prt":["schlug","schlugst","schlug","schlugen","schlugt","schlugen"],"prk":"geschlagen","frtrad":"battre, frapper","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1}},{"deutsch":"singen","prs":["singe","singst","singt","singen","singt","singen"],"prt":["sang","sangst","sang","sangen","sangt","sangen"],"prk":"gesungen","frtrad":"chanter","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1}},{"deutsch":"sterben","prs":["sterbe","stirbst","stirbt","sterben","sterbt","sterben"],"prt":["starb","starbst","starb","starben","starbt","starben"],"prk":"gestorben","frtrad":"mourir","features":{"auxSein":1,"isIrreg":1,"hasReflect":1}},{"deutsch":"streiten","prs":["streite","streitest","streitet","streiten","streitet","streiten"],"prt":["stritt","strittest","stritt","stritten","strittet","stritten"],"prk":"gestritten","frtrad":"se disputer","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1}},{"deutsch":"unterhalten","prs":["unterhalte","unterh\u00e4ltst","unterh\u00e4lt","unterhalten","unterhaltet","unterhalten"],"prt":["unterhielt","unterhieltst","unterhielt","unterhielten","unterhieltet","unterhielten"],"prk":"unterhalten","frtrad":"s'entretenir","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1}},{"deutsch":"werden","prs":["werde","wirst","wird","werden","werdet","werden"],"prt":["wurde","wurdest","wurde","wurden","wurdet","wurden"],"prk":"geworden","frtrad":"devenir","features":{"auxSein":1,"isIrreg":1,"hasReflect":1}},{"deutsch":"werfen","prs":["werfe","wirfst","wirft","werfen","werft","werfen"],"prt":["warf","warfst","warf","warfen","warft","warfen"],"prk":"geworfen","frtrad":"jeter, lancert","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1}}
    ,{"deutsch":"gebenaus","prs":["gebe aus","gibst aus","gibt aus","geben aus","gebt aus","geben aus"],"prt":["gab aus","gabst aus","gab aus","gaben aus","gabt aus","gaben aus"],"prk":"ausgegeben","frtrad":"d\u00e9penser","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1,"hasParticle":1}},{"deutsch":"schlafenein","prs":["schlafe ein","schl\u00e4fst ein","schl\u00e4ft ein","schlafen ein","schlaft ein","schlafen ein"],"prt":["schlief ein","schliefst ein","schlief ein","schliefen ein","schlieft ein","schliefen ein"],"prk":"eingeschlafen","frtrad":"s'endormir","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1,"hasParticle":1}},{"deutsch":"sehenfern","prs":["sehe fern","siehst fern","sieht fern","sehen fern","seht fern","sehen fern"],"prt":["sah fern","sahst fern","sah fern","sahen fern","saht fern","sahen fern"],"prk":"ferngesehen","frtrad":"regarder la t\u00e9l\u00e9vision","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1,"hasParticle":1}},{"deutsch":"schlagenvor","prs":["schlage vor","schl\u00e4gst vor","schl\u00e4gt vor","schlagen vor","schlagt vor","schlagen vor"],"prt":["schlug vor","schlugst vor","schlug vor","schlugen vor","schlugt vor","schlugen vor"],"prk":"vorgeschlagen","frtrad":"proposer","features":{"isIrreg":1,"hasReflect":1,"hasParticle":1}}
    , {'deutsch': 'denken', 'prs': ['denke', 'denkst', 'denkt', 'denken', 'denkt', 'denken'], 'prt': ['dachte', 'dachtest', 'dachte', 'dachten', 'dachtet', 'dachten'], 'prk': 'gedacht', 'frtrad': 'penser à', 'features': {'auxSein': 0, 'isIrreg': 1, 'hasReflect': 1, 'hasParticle': 0, 'isInformal': 0}}, {'deutsch': 'kennen', 'prs': ['kenne', 'kennst', 'kennt', 'kennen', 'kennt', 'kennen'], 'prt': ['kannte', 'kanntest', 'kannte', 'kannten', 'kanntet', 'kannten'], 'prk': 'gekannt', 'frtrad': 'connaître', 'features': {'auxSein': 0, 'isIrreg': 1, 'hasReflect': 1, 'hasParticle': 0, 'isInformal': 0}}
];

        function shuffleArray(array) {
            for (let i = array.length - 1; i > 0; i--) {
                const j = Math.floor(Math.random() * (i + 1));
                [array[i], array[j]] = [array[j], array[i]];
            }
        }

        function startTraining() {
            shuffleArray(verbs);
            currentVerbIndex = 0;
            nextVerb();
        }

        function nextVerb() {    
    if (currentVerbIndex >= verbs.length) {
        document.getElementById('verbQuestion').innerText = "Tous les verbes sont terminés !";
        document.getElementById('verbInput').style.display = 'none';
        document.getElementById('submitButton').style.display = 'none';
        document.getElementById('feedback').innerText = '';
        return;
    }

    currentVerb = verbs[currentVerbIndex];
    currentFormIndex = Math.floor(Math.random() * currentVerb.prs.length);
    currentTense = ['prs', 'prt', 'prk', 'frtrad'][Math.floor(Math.random() * 4)];

    let pronoun = pronouns[currentFormIndex];
    if (currentVerb.features && currentVerb.features.isInformal === 1) {
        pronoun = "es"; // Use "du" for informal verbs
    }

    let questionText;
    if (currentTense === 'frtrad') {
        questionText = `Traduisez "${currentVerb.frtrad}" en allemand.`;
    } else {
        const tenseNames = {
            'prs': 'au présent',
            'prt': 'au prétérit',
            'prk': 'au passé composé'
        };
        questionText = `Conjuguez "${currentVerb.deutsch}" ${tenseNames[currentTense]} pour "${pronoun}"`;
    }

    document.getElementById('verbQuestion').innerText = questionText;
    document.getElementById('verbInput').value = '';
    document.getElementById('feedback').innerText = '';
    currentVerbIndex++;
}


        function checkAnswer() {
            const userAnswer = document.getElementById('verbInput').value.trim();
            let correctAnswer;

            if (currentTense === 'frtrad') {
                correctAnswer = currentVerb.deutsch;
            } else {
                correctAnswer = currentVerb[currentTense][currentFormIndex];
            }

            const feedbackElement = document.getElementById('feedback');

            if (normalizeString(userAnswer) === normalizeString(correctAnswer)) {
                feedbackElement.innerText = `Correct ! La réponse est "${correctAnswer}".`;
                feedbackElement.className = 'correct';
            } else {
                feedbackElement.innerText = `Incorrect. La réponse correcte est "${correctAnswer}".`;
                feedbackElement.className = 'incorrect';
            }
        }

        function normalizeString(str) {
            return str
                .toLowerCase()
                .normalize("NFD").replace(/[\u0300-\u036f]/g, "")
                .replace(/[()]/g, "")
                .trim();
        }

        const pronouns = ["ich", "du", "er/sie/es", "wir", "ihr", "Sie"];

        document.addEventListener("DOMContentLoaded", startTraining);

        document.getElementById('verbInput').addEventListener('keypress', function(event) {
            if (event.key === 'Enter') {
                event.preventDefault();
                document.getElementById('submitButton').click();
            }
        });
    </script>
</body>

</html>